幫張敬軒贖罪

張敬軒做護旗手 作為多年忠實飯屎感到非常失望
既然咁多fans都話係英皇逼佢 又話佢身在曹營手在漢決定發起幫佢贖罪行動攞佢11月啲演唱會飛出嚟炒 收益全數捐比星火/612基金 支持義士

我先：放980兩張內部飛

你係都係去香討炒

$2幫你收 再燒咗佢

渣架 唔剪碟唔好話你自己係黃絲

賺個dup

你係度放咪即係水鳩自己人